神燈燒山發表聖誕文告：【探討Bitcoin之二】Bitcoin的優勢〈蕭若元：海外蕭析〉2017-12-24

燈死人

樓主依家淆唔淆底？

係時候short期貨啦

入貨位係USD 670 ,

你覺得我有多淆?

可以一試

佢響度講乜春。
乜依家被人炒既bitcoin重係做緊佢「貨幣」既身份咩﹖

燒山都會有時失靈既

其實已經變成一個「商品」